csl 6月到期

csl 6月到期，想同埋表弟join家庭plan, 要真無限，最少要3sim，請出招

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766